[滅國之選]邊套喪屍戲或劇啲病毒,你覺得最有POWER消滅十億人口既國家呢?

睇緊屍戰朝鮮..呢隻毒都幾好...但問題係怕水又怕火...咬左唔一定中! 可惜...

屍殺列車...呢隻夠快,殺傷力強...傳染力都好好...但變身時間有啲耐...

28日後...最經典呢隻...日光日白都唔會退...跑得快又變得快...仲無咁容易仆街添...但係一無嘢食就會餓死...

world war z啦, 12秒即變, 仲跑得快過保特, 一有聲即刻圍你, 仲識玩層層疊添, 到時唔好話滅國, 滅地球都得啦

人類起墻都無用 要過澳洲生存了

可惜唔會咬有病既人,揀飲擇食... 有武漢肺炎帶毒者就唔會咬...
差啲...